係呀 我地中國人真弱雞成日睇唔起香港人 因我地自卑

我地中國人好強大 強大到連我屋企都唔敢翻去